點解啲和理非非撚仲惡撚過共產黨

一個二個都係類似既論調
有啲又話咩上有高堂下有妻女唔幫自己諗都要為家人諗

當和平理性方式得唔到回應 係咪應該繼續默默忍受？又散水返屋企？
點解爭取自己想要既野 就淨係可以有佢地呢套
唔可以有人地個套？

佢哋呢啲綁架民意既人本質上同共產黨根本冇分別
睇埋入面cm真係真心灰左
大把人爭住做糾察去捉人

但如果升級左最後成功啲人又會拎credit

我真心好擔心身邊啲人
唔係直接比黑警打，而係比呢種人出賣。

所以只係想懇求大家
你唔一定認同身邊人做法
大家各自努力，唔好用僅餘既能量對付有同一訴求既人了 好嗎
14年之後 等左5年先有呢個機會
再等 香港已經無本錢再輸⋯⋯

人數取勝係點取勝
好似佔中咁又唔多人咩
根本你幾多人靜坐政府都唔驚
又唔係你選佢出黎既
你坐係到抗議咪話返你擾民囉

當年係咁割蓆 今年亦會係一樣
你沖完你入冊 到時連登仔一樣含投佢地
小麗老母無成本 又有得玩野 點解唔做?

如果佢唔係和理非非 就唔會連議會被人DQ la
嘥晒班選民投票畀你

好啦 今日盡地一鋪和平示威
贏咗未